嚴重警告: 唔好on99走去搞法院

司法獨立對香港嘅獨立同自主起好重要角色
從來共產黨都視香港嘅司法機構為敵
燒法院就等同幫敵人消滅敵人

我地要做嘅，係諗辦法維護整個司法獨立
所以唔好on9, 唔好見有幾單案判得唔順意就走去燒法院
甚至令成個司法機構視我地為敵人
否則到時笑嘅只有共產黨同港共政權
呢方面大家真係要睇闊少少唔該!!!!!!!

幫手入黎Rt + like + reply
【英美戰線】我淨係知，唔可以輸

諗辦法維護整個司法獨立

邊個郁司法先都未搞清楚
仲想拎司法打飛機

緊急! 唔好做錯事各位!
行政立法崩潰下，我地得返司法獨立叫做成為我地最後一道防線
睇闊啲你就會明

有人燒先算啦屌

諗辦法救一個比中共玩到爛曬既制度

洒氣啦，當司法已經成為政權工具，我地就有必要推翻佢。而唔係係呢個制度底下再妄想佢有用

拉

收皮啦你戇鳩仔

屌你都廢事

共產黨依家都笑緊

司法獨立地幫助中共送義士入獄
獨立地批禁制令保護曱甴
非常好

報你屋企個地址出嚟
等大家去你屋企和平示威

費事同你解釋
pull

拉
起底 上一頁
不推文

負評上一頁

垃圾post
Walk through My Dead Body
香港法治？
可笑
黑警藍絲打人射人=唔撚理+輕判
手足還拖=監禁+被殺
on99
司法已死
仲信司法嘅你都係一個on9

起底
Ban
不推文
完

我只有講
法官不是敵人!!!!!
大家睇野要夠闊
因為呢排啲案審得唔岩心水就搞法院，令成個judiciary同你地對立
咁搞法等同你食人隻卒，之後緊手就俾人抽左隻車

三權合污, 不了

不過大家寧願燒死物都唔燒生物

終審 高等唔好搞

問題係司法邊度獨立？

都係終審算

有險可守

笑撚到仆街 我呢次真係分唔到曲直

係咪會民意逆轉？

拉

應該曲 但好似又好撚直 屌 分唔到

你燒左再文宣 全世界都知道香港個法治己死

其實拉人根本不關法院事
要搞搞律政司同魔警

合作咗好耐

香港仲有咩司法可言
你解釋下點解襲擊何妖被告謀殺
但都大埔手足係傷人先
解釋到我咪信香港仲有司法制度

仲有ABCD 同禁令呢 仲有緊張法 仲有好多藍官 英國都話要令走哂d終審的法官拉 係時候同世界講香港法治己死

重點係搞黎有咩意思
唔通覺得政府會好驚你搞法院？
定搞左司法會公正返？
老實講風險就同搞狗屋差唔多
自己諗

係宣傳香港法治己死

講攬炒你以為係講笑架？

咁判案關唔閣

警察不是敵人！！！

#法治
【香港根本無法治 】
我哋要認清事實：只有民選政府先有可能有法治，法治係指政府嘅權力係如何受約束，而唔係法律膠講嘅「我哋尊重裁決」。試問香港呢個獨裁政權控制嘅地方，點有可能有法治？裁決只要係不義，我哋係有責任同義務唔遵守、唔服從，我哋仲要親手推翻佢。

法官權力極大，可以剝奪人自由、沒收財產。法官嘅不義判決就係逼害人民。

縱觀歷史有邊次大革命法官可以善終？獨裁之下，有邊個法官唔係極權工具，佢哋所做嘅唔係逼害人民？係香港咁畸型，有班法律膠同左膠先會話要「唔好搞法官」、「唔好攻擊我哋僅存嘅普通法制度」、「香港仲有法治」。

香港人係太子月台俾狗暴打，反而俾人告暴動；香港嘅細路，睇場戲都要俾個狗官送佢哋去兒童院，班狗官唔係極權共犯係咩？點解我哋會主動保護法官同法院 —— 保護獨裁政權打壓人民嘅利器？

歷史經驗講我哋知，概括七個字：「火燒法院斬法官」。美國大革命時，親英法官、律師、官員被襲擊，住所被放火、搶劫。革命後呢班人被清算，禁止執業；法國大革命、俄國革命完成後，作出不義裁決嘅法官被處決。香港人搞大革命，班法官唔同情香港人，唔輕判香港人，唔判香港人無罪，班狗官就無一個係無辜。

今次超過一千位香港人被捕，遲啲就會交俾香港法庭呢個橡皮圖章判刑，佢哋將會被判以年計嘅刑期，我哋曾經袖手旁觀由得旺角起義嘅義士送去監倉，今次我哋係唔係又要視若無睹？

==================
請follow《香港革命指南》
@hkmanual

15歲個細路俾法官臨時改判肯定係警曱甴攞槍指住佢地架啦

核彈都唔割？

樓主訓左幾耐

樓豬幾幽默

唔係呢排案好冇 好多料香港法治己死 警察abcd 禁令 有理冇理先比臨時禁令 緊急法 藍官 天琦都暴動

一日未去到終審，都勿輕言法治已死，法律程序都未完。
主動搞法院，太痴線，不要被利用。依家最想香港更加亂既係咩人？大家心中有數。
搞法院除左破壞外，睇唔到有咩實驗效果。

乜都唔好做，起屋企念力抗爭？

三權共責又點司法獨立

狗屋成個武器庫
點搞？

收聲啦 屌你老母

警你老母
仲信三權分立 司法獨立
訓左幾耐呀 仲呃自己

仲有魚蛋女教師 都暴動

屌你老味on撚柒鳩 成班五毛係到帶風向
依加最想你地搞法院最睇你地香港法官唔順眼嘅就係共產黨
搞啦，幫共產黨手燒滅香港司法，幫共產黨消滅敵人啦

屌你老母
不推文

人民日報日日施壓落法官度 仲話公平 輕判左個帶界刀斬人果個 點重判番

人唔笑狗都吠

拉

你眼中梗係多5毛啦
因為5毛=搞法院
搞法院=5毛
咁咪得出搞法院就係5毛的結論

話你戇鳩怕你嬲

共產黨就係想同全世界講香港法治未死 一國兩制未死 佢先有得賺錢
如果你證明到法治己死 先有得攬炒

法院冇人守咩

ON9

但你有冇諗過
呢個時候將成個司法機構同我地對立起黎
受害嘅係邊個? 係響監倉到仲未過界未判嘅手足呀
受益嘅會係邊個? 盤棋點捉自己諗下啦

我有話法院冇人守咩？

樓主你咪五毛囉
仲有險可守?
守法一早死左啦
夠彊咪跟大陸果種法囉
大家攬炒

司法*

司法機構一直都係同犯緊法的我地對立緊

想攬抄？
搞法院

所以我意思咪法院同狗屋都係高風險
但分別就係狗屋都叫有回報 法院真係冇

法官中立就中立 藍係咪都重判 法官都有腦嫁好冇
佢地都睇到法治己死 佢自然都理解我地

Show Blocked User - 連登政治部

唔好掟磚
唔好衝立法會
唔好玩火魔
唔好舉美國旗
唔好去加泰集會
唔好搞法院<new!
不推文 拉

總之搞法院根本冇意思，冇好處
反而幫緊共產黨消滅佢一路以黎嘅眼中釘
各位真手足 真係千祈唔好行錯呢一步棋呀!!!!!!!!!!

推

搞狗屋有咩回報？
香港日日好多民事到刑事case要審
影響真係未知

我覺得同71立法會一樣
象徵意義多於實際上的回報
第二就係睇香港人對於搞法庭的反應係點
他日法庭送義士入獄 我地香港人係咪仍然要接受？

總之搞法院就係錯
得啦明白架啦

收皮啦白痴仔

邊個最想破壞埋司法獨立條防線！答案已經呼之欲出

笑撚死
維護個直送手足入監獄的暴政體制

訓左幾耐 依家重講法治
到底呢班係戇尻仔定咩?

法官係我地嘅人

佢真心㗎

唔係唔啱心水
係中間啲推論根本唔合理

諗返起幾個月前話要守住因航
點知原來最撚仆街就係佢

sir

佢真心膠

大家大局為重
可以血債票償

訓撚醒未呀

樓主弱智就去驗腦啦 一早滲透晒啦 仲同中共對敵？ 訓醒未

今時今日仲有司法獨立？
三權合作就有

Sorry Sir
你過主啦

推
樓主明明分析得幾好
點解咁多人屌

帶風果個係樓主
起下樓主底就知樓主咩料
大家自己醒水

始終係上市公司要同股東交代
商家就係咁現實
政府惡過人民 佢地就會幫政府
人民惡過政府 佢地就會唔出聲

嚴重警告：唔好on99阻人搞法院

其實好多律師 法官係我地呢邊
記唔記得港島佢地lunch time遊行幾多人，

一燒 佢地就割蓆，係佢地心目中法院地位好高
可能你未必明點解 但應該尊重人地職業

紅官問題 應該只針對紅官

唔啱聽就ignore我啦

岩呀 燒法院 大家都開心 雙贏

[行動Po]十一月十一號朝早七點開花 全港被三罷

我覺得兩樣都冇回報

救命 樓主呢啲正宗on9仔黎

你訓左幾耐？4個月喇清，仲司法獨立，醒下啦

我睇到你老母個閪就夠哂闊

一句講晒
物理上攻擊法院根本on99 肯撚定係五毛所為

咁咪比全世界知香港司法有幾垃圾囉

收編左好耐喇wo訓醒未

死五毛 行街睇路呀

拉+block

訓撚咗幾多年？

on9 post。依家就係要比全世界睇香港司法已經淪陷，香港人好撚不滿。

我覺得有種人看似係同路人
但最終無可避免地與佢地為敵
法官 律師就係其中一種
因為我地一直做緊的事都係犯法
如果佢地相信犯法就應該坐監 接受港共制定的法律制裁
當我地推翻法庭的時候佢地走出黎阻止
咁我地同佢地遲早會係對立

你覺得做d咩事先有回報？

事實證明, 樓主係弱智
司法一早死撚左
D 軟件死撚晒, 留返D 硬件係度有咩用啊

你條ON9仔 ,你可以拎條命出黎?

講個笑話俾大家聽

三權分立 司法獨立

屌你老母臭閪都廢撚事

你睇禁制令濫用程度就知司法獨立已經崩潰
市民既司法覆核就排幾個月兼拒絕
政府警甴就幾日就批

下，乜原來依家唔係對立緊？

佢以為犯緊法的我地同將犯法的人送入監獄的司法機構係同路人

Push 好多人帶風向

冇法院全部坐哂監啦

Push

咁你自己落現場叫人唔好燒

講個笑話：香港有法治

hk no fat g

點解你會覺得法庭同罪犯唔係對立？

明顯帶風，周同學剛逝，集中追究警方責任時，話去燒法院，－Ｄ都唔關心周同學，咩手足呀？

五毛想借d 我地打法院 減低我地公信力
成個局出哂黎 跟手押後區議會

法庭判案睇都係證據 你覺得冇法院會好d ?

cls 就算唔講立場唔講黃藍 好似鐳射筆單case咁 個官無撚啦啦自己加多條原本無嘅罪俾個被告 已經好撚有問題 唔跟程序 犯哂規 而且有咗第一單做案例 之後好大機會都咁判 司法獨立已經係笑話

有d case證據確鑿
你接受法庭送義士入獄？

你拎一單野打 哂所有case?
放人果d你唔講

做文宣先 講法治已死的原因

佢地覺得上訴到終審都輸先係法治已死

你係關鍵一席？

平民只可犯法 不可能破壞法治

唔知你講乜

唔想 但係法治依然仲係保障左幾千個義士被釋放
仲係保障到大部份人 中共都係仲未控制到 我地就自己打爛？

多謝提供笑話
原來香港仲有法治 同 司法獨立

來吧大混亂

笑到我
法治有險可守呀

冇險可守 一定全部坐哂監啦 笑